想問邊度有得睇返香港立法會以往既投票紀錄？？？

唔知點解香港人好似無人care咁？
以前有巴打好好心整左幾個網
而家已經死哂LINK

梗係立法會個網啦,你要睇睇埋立法局都得.

之前搵極都搵唔到
陣間得閒再搵下